今朝醒突然好似卑雷打左一下落黎

突然有個想法- 去考警察
我唔知有咩原因會咁諗

無返工做左幾年廢青
讀十幾年書，考個保安牌未返過工
日日係咁不斷沉輪
身邊越黎越少朋友
結婚既結婚

其實我都唔知而家可以做咩
繼續沉輪落去 等家人仙遊果時 就係訓街之時

邊個負皮唔講野

呢個敏感時期講警察都係卑人形容黑警多

我都唔做咩突然會咁諗

首先自己體能唔得

想做就做
唔洗理其他人點諗

你無嘢吖嘛？紀律部隊有消防海關懲戒唔考
你有人唔做，走去做狗，犀利啦

好吖，有想法係好事。
我都做咗年幾廢青，今朝起身突然間想去做太空人

相比之下 海關 入境會更好

警察入去做散仔 都係狗level😰
有2個同學以經督察級
入去真係卑人笑

太遙遠🤭

讀咁多年書字都唔識打

結果發覺太遙遠，觸不可及
所以都係電話開住漫遊先

師兄你離左題

你鍾意做狗咪去做囉 邊有人會阻你 做自己想做嘅 加油做狗 記得奶共奶得乾淨啲 加油！

屬於香港人嘅書店（三）

識字洗乜做狗

考試出貓都可以畢業, 呢D弱智先做的工你一定得啦